又話大紀元唔可信？ CNN都話係真料喎 Now都係咁播和

仲有hunter d片

點解班5毛仲要避回？

呢班炒車師去晒邊
最高法院駁回侵侵推翻賓州選舉結果訴訟申請

真係無5毛回

不了
番波台同假膠圍爐

CNN 日日播fake news 仲有人信？

不要問，只要信

我拜必勝

五毛淨係識推fake news同舊聞

班傻鳩只會繼續叫你接受現實

因為有CNN加持, 所以大紀元由fake news變返true news
如果CNN唔報, 全部都係fake news

廢登登唔到基嘅現實

大佬你都要俾個位人哋落台